周杰倫最尾機既live一定係呢首

聽親都扯撚哂
唔好同我講髮如雪 完成度根本唔同